抗疫五大訴求

一、全面封關
二、提供足夠數量合規格既隔離設施
三、供應市民同醫護人員所需既防疫物資
四、實施禁狗令
五、全面支援所有失業人士

五大訴求，缺一不可！